點解香港男人剩係識著軍綠色

黑tee + 軍綠色褲
全部一撚樣

你去埋d 毒撚網聚梗係見到d一色一樣既人

關你撚事

鍾意做兵

白t黑褲

好易變黃

跟風狗

識著一定係著鮮綠色

去深水埗買，2件1百

forest green

頂帽仲有咩色揀

係

咁著橙褲囉

全黑

買左條咖哩黃，著過一次行出街好似成個香港得我一個著緊 反而去旅行日本韓國咩色都有著，行出街自在好多